個個都話要抵制淘寶，順豐日日都排長龍

真係覺得自己好on9，日日撐黃店，戒埋淘寶，仲叫埋女友都戒埋，寧願貴少少咩都去小店買

日日都見到順豐排長龍，OK你可以話順豐未必係攞淘寶

但順豐都係紅底大陸公司嚟架DLLM！你哋醒未呀？

戒完淘寶戒順豐，叫埋身邊人一齊戒呀唔該！

香港人係咁

淘寶抵呀嘛

推呀！幾時先醒？

戒消費

連老麥都戒得好心你哋就戒埋淘寶同順豐啦

電器會爆炸，食品食壞人

樓主講下香港有咩快遞公司

求大家俾啲骨氣！

淘寶咩都有

call4van, kerry, 宅急便

後兩者係咪黃我唔知，但肯定唔係紅底先

上星期響火炭影的
應該係集運公司
D貨多到堆曬出嚟

美帝amazon買野直送都係順豐
唔好再咁教條主義好冇?
你部電話可能係藍絲送貨,可能係支那染料,可能粒制個殼個貼係紅色資本整既
你係咪要FC晒先至用阿?
抵制支那只可以係盡做,唔好再屌黎屌去好冇,睇撚到煩阿仆街

唔駛戒盡量撐黃店就得喇
無黃就揀中立店

洗咩咁講
啲貨有肺炎菌
會唔會貼切啲

樓主智商0架嘛

香港小店都係大陸入貨 淘寶買........

有無速遞公司推薦
D智能櫃幾乎壟斷狀態

可以用郵局

淘寶任何大陸牌子、無牌子，都係垃圾
只會買外國牌子嘅旗艦店，非旗艦都好多假嘢同垃圾
好多都有膠臭味，呢啲黑心嘢一定過唔到歐盟標準。

好難叫人抵制
價格差太遠

咁唔好抗爭喇，代價太大

請問樓主係咪仲罷緊工

美國amazon 送貨都係用順豐

香港小店咪右係大陸拎貨 唔好咁天真啦